(突發) 區議員義工要人！係你啦同學！

辛苦各位手足呢段時間付出身為和理非鍵戰backup嘅大家又係時候到你地出場！尤其學生嘅大家更加可以幫手做區議員義工！但記得最好幾個一齊報名小心安全！

//學生歷量全力支持民主派參選人

區議會是香港地區層次的議會，就市民日常生活事務向政府提供意見。

學生歷量在此招募學生義工為各區民主派候選人助選。助選工作非常簡單，包括派傳單、叫口號、舉宣傳牌等。希望大家踴躍幫忙🙏🏻

義工申請表:
//

now區選情報Telegram Channel

推

推手足一齊各自努力！

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post: